高但瘦vs矮但壯

高瘦

矮壯

啲死矮仔最鍾意練大隻

正太

高可以練大隻，
但矮你冇得搞

矮撚練到好橫只會顯得更柒
矮撚係應該減肥

矮應該學化妝 行小白臉路線
利申:矮過170 廿頭就結了婚

祝幸福

諗起陳奐仁